傑志支持何妖選立會無人講？

推撚到傑志降班
恥與為伍

推

波台手足呢？

幫你推

罷睇呢隊閪波啦

24號入場嘅手足噓爆佢啦

無人唔反傑志的

無人睇港超依啲低級賽事

之前入場支持過佢地踢亞冠
E家對佢地好撚失望

大家聽晚識做

一個達哥post咁多人討論
呢d就無人理

恥與為伍。

政協春呢⋯⋯冇人題

犭桀

各位入場手足
傑志每下掂波就同我噓撚爆佢

垃圾球隊 割蓆！！

記者問：同何君妖割唔割蓆
件s答：首先都要喺同一張蓆先得㗎

傑志係七年前支持何君堯參選立法會，但唔可以肯定佢哋嘅力量有冇幫到何君堯係2016年當選，呢段時間入邊都冇明顯割蓆，只係冇公開支持

迪路菲奧vs保贊